未訓嘅咪入黎傾下計囉（256）

yeah

1

人呢

慢

pmed

好快架啦

咁高效率

好耐冇喊，多謝大家

緊係

畢仔唔好諗咁多啦 邊有人估到咁多架啫 你都係擔心佢啫
要支持著呀 佢靠晒你架啦

Hi everybody

Hi

又係失眠夜 呢排好大壓力

仲以為佢好快好返，接佢妹妹陪佢，點知一下惡化到不得了

有兩個正皮係咩事

不完美 可改善

hi

焦慮真食好撚煩，幾時先可以好返

Bb仔係咁的我地做bb個陣都多病痛啦

你想典

人少少出黎認左佢

你懂的

唔係我

我陪你傾計就會好返

掛住以前嘅叮噹

你想做農夫

真bb？ 流感高峰期開始啦 take care

好得意

你想點

炸狗

次次都因我而起呢下好自責

我都係

有冇睇醫生

貓b

帶你返屋企保護你

貓貓！
不過都一樣啦多菌

認咗佢！

我覺得我處理到，我都知自己咩事。

以為人b

係咪你呀餃餃

南豬

都唔關你事
畢仔你仲係新手
有擔心好正常
唔好係咁怪自己

我冇追post

同我生蛋做蛋包飯

似我咁肥

係咪你！

蛋包蛋包餅

貼身

笑死

心身都很累

支持媽咪 媽咪一向都好誠實既 大家都眾所尻知架啦

唔係
我冇睇到

紙包雞

因為屋企？
定因為夢境

都係而家先睇到

BB係虛弱啲架啦 猶其而家轉天氣 唔洗太自責

我也是
姐姐陪你

當你有難 我第一時間黎保護你！

係咪浮仔同魚b

知道

both 仲有學業

懷念以前未戒奶個陣睇麥兜的時光

好耐無試過比人攬到實一實

好難講 我都以為自己處理到 但有時有啲嘢唔係咁簡單...

濛b

我頭先都懷疑自己

聖誕有free hug 應該幫到你

菠蘿油王子

Mk

是的..

真
最記得係有一幕麥兜同佢老母去食茶記常餐個part

我都想返返去讀書

讀書啲嘢跟唔到？

估唔到你地00後都有睇

要有愛的
btw我毒撚無人想攬

身體唔好 情緒唔好
搞到乜都拖乜都跟唔到

樓豬想攬你

你咁樣講一講 可以考慮吓做Free hug test吓自己有無人攬

我有齊哂啲碟

如果無咁點算

考慮吓休學一年

吳君如同黃秋生把聲好正

好正

你洗乾淨冇頭臭可攬你 大大力個種

做主動嗰個

好

忠實fans

攬埋我得唔得

如果係尖咀的話隔離便是海旁

由中學畢業之後開始，我會對未知既事物會煩惱好耐，例如想買一樣野，會睇哂所有spec用家評論等等。得到手前好焦慮得到後反而有種成功感覺得得到自己想要既野。但當買左樣唔係預期既野，或做錯野個陣先就會變左好負面。無限後悔無限自責想屌死自己，多數咁既情況我都會好辛苦會摺埋，我俾所有人明白個後果同埋解決方法，我都好清楚係自己發病緊需要盡量轉移，但多數都唔得自拔唔到，多數要失眠後攰到訓著起身先冇事。總之就係諗好多野啦...

我真係好耐冇喊過，唔知點解喊唔出，岩岩都係喊左幾秒，因為我知道喊完都唔會好啲，事實上真係。

話說琴晚一個人唱k
唱得好爽

邊個想hug

畢仔 要及時睇吓醫生 有啲嘢好難返轉頭
做咗後悔好過唔做後悔呀

原來可以一個人唱k

試過一次 真係幾爽

畢仔 最好真係去睇下醫生 有時係可能要食藥先會好
自己真係好難處理到

可以試吓睇輕啲 唔好太重視

你個態度要Don’t give a fuck 咁

你雙手都張開左 口裡說不身體卻很誠實

自己讚炸狗？

真.焦慮症

佢知自己係狗

邊兩個正評炸我 我決定要放閃報復！！！

Last Christmas
TST Free hug
With Lihkg brother
Thanks for the unforgettable moment that he has give me

試完都係想有人一齊陪我唱

長期係咁對你身體都唔好
不如真係睇醫生 搵專業既人幫手

殊

唔想hug你

唔敢喺人前唱 好難聽

今日氹完魚b 佢居然反白眼！！！
嬲！！！
好彩佢有錫返我！！！！

強hug

咁講唔啱 每個人執著唔同
要幫佢地唔同角度睇野 而唔係唔睇咁多
don't give a fuck治標唔治本

大家都知我之前揀中個隻貓叫爆谷仔，我乜都冇做過連養都未養，佢病我就好擔心佢，擔心到失眠....到而家買左健健康康既貓，做哂功課都養到成pat屎咁，我真食好廢

大家安慰我收到哂，但佢一日未病好我都解決唔到擔心佢呢個問題，希望佢快啲好返

asso仔

好經典

畢仔平時有無搵朋友傾訴

以前我成日都捉啲朋友開心事台

個人會好啲

唱比我聽

咁你都要好返先得架畢仔

我肥矮

走得快好世界

人哋會跑走

佢有個好主人 一定會好返的
你都要開心返 心情會傳染架

麥兜

Ok me too

咁唯有祝佢早日康復 健健康康啦

都可以休

Btw 1091?

你想我死嗎

咪撚柒煩啦屌你老母

不了 自己聽到都打冷震
真係唔識唱歌

無所謂啦 當做下好心積下福

濛濛好型

你要自己好咗先可以幫到貓貓架嘛
你地都一齊去睇醫生好冇?

不不認真建議你去睇醫生
聽下佢有咩建議比你

電車痴漢

cls公司！

你好衰

等陣人地叫救命你就仆街了

你地咪慢慢係post笑我囉！！
我同魚b出去 都係笑返你地咋！！
拖住佢手仔笑！！
攬住佢腰仔笑！！
抵你地做毒撚！！
抵你地做笑料！！
抵你地畀我恰！！

你自編自導

hug me la 2019

佢哋唔識欣賞姐

我不嬲型的

唔通唔錫咩

你講先的

型到我濕曬

可以落去過冷河 冷靜一下

淨係對你好

搞gay ok!?

佢錫晒我的

唔洗講經 我自己知自己事
接受咗個現實

每個新手爸媽都有呢啲情況㗎，唔好太自責
貓b會錫返你

ok 你0

啱啱趕完paper，終於有時間上水

我155
100kg

！

咩1091
唔休啦唉

可以同台主搞gay

推鉛球

Ok 我攬你

咪係
我哋日日都咁㗎啦
都唔知有咩討論價值

可能要拎啲焦慮發病個時即食既藥好，出多兩三次糧先睇，單養貓都冇左15k

hello all
我成功趕完deadline

誰又能善心親一親我？

唔休咁樣好辛苦架喎 咁樣逼自己

尤其最近成日都發夢

你又點

威啦

會沉

我⋯唔講了
你一陣又話我cls

Christmas with you ok？

笠u

脆！

由脣上來驗證我幸福過

由唇上來驗證我幸福過

我會，其實焦慮有時都係好野黎，起碼做野諗多啲細心啲，做Trouble shooting會好好多

毒撚奇狗！

你不嬲女神經病

撈返起你

100kg好得人驚
2個我

出唔出嚟食飯？

肯定好暖啦你

熱烈地彈琴

我去機場接你機

要去睇吖知無

ok 我抱你

你潛左好耐

搏妹

大家好

唔使啦我有排都未去旅行

想唱k

我又再次搏盡左

唔想又讀多年

join u la

星期六唱

你好
做咩仲唔訓

頭上那飄雪

好多人都叫我睇，出左Ot錢就去睇一次，本身以為因為一隻貓醫好，點知係相反

me tgt oj?

我要投訴魚b
見到我望住啲野食就慫恿我買黎食
係咪想養肥我

我都唔明笑人哋做咩一兩次開心下咪算囉
人哋拍拖真係好sweet我哋祝福下佢就算
就算我現場見到最多咪搞下氣氛笑一兩句
唔通真係一人一句想拆散佢哋咩

季節性伴侶

唉

我有仔都唔會成日曬命

如無意外聽日/後日會出offer
求集氣！！！

我同你差12個鐘

拆唔散的

抱起我

做咩事呀？

我冇反白眼 咪屈😭

係

終於叫岩

無悔未

want to listen busking with somebody in TST

Me唱得好難聽 把聲好似俾狗咬過咁

我岩岩美國讀書frd同我傾完電話

今次係報復性放閃！！

好耐冇見啦

脆脆

老笠

讀書比啲心機啦咁
無嘢後悔得過無讀好書

不要再唱落去了

oj
Toxic

無悔左
因為自己柒 唔知今日deadline

相認

nvm
一齊唱

但係可以谷肥你

炸浮狗炸浮狗

ok lonely lonely christmas

不要說了

一定掂！

骨折都似

已經好肥

收撚皮
就係你呢啲唯恐天下不亂嘅人

好！！大聲啲

sorry

...？
唔明

大雄把聲？

炸

季節 性伴侶

想聽樓豬唱歌

喂 我冇份笑你架

通常話自己難聽嘅都唔難聽

柒妹一撚定掂呀

唔係你係其他嗰啲

收皮

唔敢唔岩了

Hey yo

冇錢讀ivy

I will find Nevermind someone like you

你高潮眼

名名過返黎

Good luck

講呢啲

乜撚柒牙 一黎就屌我

見到小浮放閃就想起談戀愛的日子

你乖

焦慮多變成病就唔係好事喇
之前有冇睇過醫生?
你上面講你有藥食?
係冇乜錢睇? 驚睇咗冇用?
唔係chur你 想了解下可以點幫你

咁都要收皮

想j

咩係唱歌

hi nice to meet u

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！

麻包袋

唔炸我就祝福你

有咩好j

我諗我點都會繼續讀嘅

希望好心有好報

無伴侶 又何來要理咩季節！

I like listen busking

係嘅係嘅

多謝大家！！

唱首歌我聽得唔得 想聽 蘇打綠(我好想你)

好多愛

我要初戀呀

毒撚有錯咩！

死黑警！

你依家讀緊咩科話？商？

有錢？

我話你得就得！

得一次

乖

商

認真？

唔得

有無人溝我

佢地班偽毒好衰 咩咩唔好畀佢地教壞

是

想我男朋友好無

Y 點先肯唱 你講

做

想點溝

冇睇過，我自己都想發病時食藥嘅
我又唔係話好抗拒睇醫生...
成日都覺得自己可以處理到咁解先唔想睇
冇咩錢係真，其實我都係返左一陣工炸，全份量已經俾左落貓貓到

God said

God bress you

頂 笑左 唔識唱歌

用真意

希望可以快啲出

點都要呀

我而家讀part time degree 大壓力到爆

打算都係讀商？

Ok 錄個靚音來聽聽

有冇人想同我一齊訓

等待總令人痛苦

pm小妹

窮撚讀唔起I大

所以唔好咁快破

留名

應該都係

集氣要舉高雙手！

我想
但今日mt

我 戀上你的床

有咩條件

集集集

點pm的..唔識用

隻緊氣呀講咩黑警！

我真心

集*

我會放上 soundcloud 跟住放條link喺度

獎我

順眼樣
會發夢

Ok

連登無pm

成日女朋友都咁早訓，唔知係好事定壞事，但佢安慰我都係冇撚用，所以通常都摺埋上黎吹下水

支持柒妹

luv u

幾時開返個pm功能

偽毒！

俾你呃到添

唔好學壞
買雪糕比你食
我今日食左你個桃味雪條

同業坤一樣

支持....想你了

頂....咁我係咪打錯兩次

搵日要ikea拖肥雪糕

光復佢地

Err...無事架

溫mt了 88
我愛大家

唔中意拖肥好食架！？

吓！！！
咁碗芒西當冇數啦

偽毒要落地獄

餃姐

新的？

不要那麼愛我

想比人攬住訓

Me too

要拿A了

加油 88

你要買比我食

我過嚟

你根本就係自私

咩咩仔乖

呃me 不愛你88

訓先 聽日返8點

又要返工 又要讀書 屌你老母！！！！！！！！

你要溫書

想食

過3爆4

其實焦慮同抑鬱係咪一線之差，到底嚴重到點先會有死既諗頭，因為我係想解決問題而唔係去逃避問題

Real不過依家啲芒果好似無咁好食了

大家都加油
等我唱支歌比大家

咁我杯雪糕呢

我都想買畀你

去美國讀書點會窮

我前幾日食個碗幾好食

搵我啦聽日再見辛苦曬你

係我個肚

買返比你ok!?

多謝大家

做德仔個數獨做到崩潰

食啦 不過好似過咗芒果旺季

係
我都覺我有啲焦慮

見到你靚女畀碗靚啲嘅芒果你囉

愛你

塵仔

說實話...愛上你了
我都成日諗野 諗唔同可能性....
學習緊求其d 是旦d 隨意d ......

冬天要食士多啤梨

Ahhhh想食呀

請我食雪糕

多謝！！集左氣咁多日 希望得啦

辛苦晒 瞓個好覺啦

訓了 大家早抖

想你

我想聽 你可能未必不喜歡我

我覺得兩樣野我都有啲

塵仔唱首歌黎聽下ok?

餃姐你洩！

芒果小丸子

唔使扮啦

搵到工兩樣都醫返好

就咁芒西都足夠了

甜筒

行過7仔見到原來連cheesecake都有得買不過貴過一般麵包西餅舖

希望

馬爻口吾刀

冇呀

個腦啲運作真係唔可以靠自己意志力或者貓貓/女朋友就幫到
我之前都以後自己會慢慢好 但只係愈黎愈差 偶到好嚴重 係睇咗心理同食藥先好啲 所以搞好自己先 其他野先會有能力搞得掂
呢啲情緒病嘅野係長期病患黎 冇得話會完全好番 成日都反反覆覆 有時好咗啲就以為冇野 但其實未好 要mon住
錢方面 係未有社工個啲介紹就唔洗咁貴? 冇係香港睇過我唔識

加國

我成頭白頭髮，就快諗到死

想聽邊首？唔好係鬼佬歌我淨係識廣東歌

試過有次d小丸子硬到粒石咁 不敢再叫了

早掉

有小丸子＝加分

晚安

照殺！

唔關事

獨巴介紹左一間俾我..我會睇既

念念不忘

同埋想食pancake

搶人雪糕

試下諗下白髮也很帥

兩者唔同 但有分別 可以當係一個cycle 咁睇
抑鬱既人好易會覺得緊張同焦慮
緊張同焦慮得強又會好易自己諗埋一邊變抑鬱

個人覺得焦慮會比較正面少少 自己意識到問題會自己諗下點面對同解決
而抑鬱比較頹 放棄治療咁款

我食個粒好好味

好好味

正了

整過啲類似嘅嘢 但整到好柒...

關事架咩

個日食個間有窩夫

話說覺唔覺而家雪糕車啲甜筒好細杯

我訓， 近排好嘅係次次都攰到瞓着，日日都要朝早6:30再起身睇下佢點，執屎產屎整野佢食再返十粒鐘返黎mon住佢，

早抖

爽姐帶個間都有 巧巧吃

啲水果生產有旺季分

你唔知我同浮狗點溝通姐

鐘意搶人野食

休息吓呀 早抖

超洩！

我又諗起 淨係叫你靚仔

又追擊

白色小丸子？

喺香港地有情緒問題都唔知應該去邊睇
私家又貴 公立排期又耐

好呀 快啲睇就快啲好!
有啲人可以有多種情緒病

日本韓國都當做

加國都唔會窮

屌你老濛

我一次都冇食過。。。。

我住親戚屋企㗎咋

學校有無得睇

仲有幾耐讀？

幾時帶我去

我好中意食waffle

一定好好味

好叻wo

日本果d好大隻

口感類似珍珠奶茶啲珍珠

一年啦

細個好抵食架

約我

唔係常識嚟咩

聽日去

試新味！

突然諗起

食屎狗

入到去應該9點幾 nice!

嬲 唔理you了

好想食

得啲輔導老師

Qq口感

好快姐
加油！！

而家好似10蚊

衰人 又恰朕

十點幾啦

咁濛sir問有咩分別。。。。

因為我家姐以前有抑鬱 佢係睇大學啲獸醫
有藥食

食狗屎

不過宜家某啲蔬果都無分當造唔當造
好多基因改造

約佢

畢到業就係，好耐冇去旅行

獸醫
好流

咁甜筒都慳返

都要了玩命？

巴定絲？
喺嗰邊讀咩

等我！

但佢話食嗰啲藥都唔好

真

事實，如果唔係點解要吹GMO

不嬲都差唔多嘅 但細個咗囉好似

唔知...

好流㗎獸醫

好嬲

即係貴左

假假菜

唔好呀

。。。。。

我隨時有地方訓
一腳伸開你

無核西瓜

好多假野

咁不了你自己去

巴，engine仔

好耐之前嗰d北極魚蕃茄

右手哄左

上一上水 再潛
等到6點幾要起身

真係有機會

咁早

好想食格仔餅

花生醬 煉奶 砂糖

你地唔好餃餃震

我冇呀

訓先！

負面情緒50%

唔可以再3點訓
後日要返thankful

發生了甚麼事啊？

我日日都諗早訓的

哎喲 怎麼變藍色了

訓喇早抖大家

呢個po有無d咩規矩要跟
好負，好想放下負

早抖了

趁人少少 暫時未有
請講 我聽

屋企野 屌

cls company 呢個puzzle 玩左我3粒鐘
on99 一開始係咁做錯 restart左4次

我未到頂

已經無心機玩
玩到頭都爆

好玩 上左癮

事情會變好的
給你膊頭或擁抱都可以

係，好辛苦，想分手，分手係最佳方法
成撚日喊 唔單止影響個人，影響埋生活

太多組合
地獄版數獨

撳入去5秒關閉視窗

我掉出黎呢隻又係第隻玩法，X 打斜唔可以重複，同埋Design果個人真心勁，佢用pie ( 3.14xxxxxx )整左個圓型出黎 ，一開始比你既數字就係。

吊那星

落降頭

我日日食菜都係屙爛屎

蘋果兄太抬舉了

你都試下錄兩句呀

唔使羨慕人哋呀做好自己都ok
我都可以陪你出嚟食芒西就係咁解
因為朋友圈子個個都唔同一係你就正常途徑投訴佢哋喺凌晨時分製造大量噪音影響你休息

訓咗個靚晏教

獨獨

德德又闊醒?

唔算既，我7點幾訓到11點
搞到依家都唔想訓住

咁11-3點去咗邊

我想蘋果兄打出嚟但係佢唔應我機

玩呢隻 做錯左3-4次 玩左3粒鐘
3.141592653589793

嘩屌 一見到數學我就變白痴

早晨

呢啲sine cosine嘅三角關係我真係唔識

咁又唔好講到咁 只係數獨黎啫，加埋X 打斜既數字1-9唔重複

唔洗計數架，數獨黎
邏輯思考

我連佢地係咩都唔記得

其實愈多規則愈易玩

sec csc

仲有個小三tangent

推你玩little killer sudoku

呢個講法

番工

扮工時間玩下囉

佢variable會少左

見到數字個腦就停止運作 所以都冇邏輯

今日忙

即刻頭暈

忙完又可以eat good food

見過但唔記得

sin cos讀到後面就愈來愈少

停止講數

開始講獨

獨獨 掛你

塵仔識野

我都掛你 最近點呀

蛇

德德早抖

OK OK

晚安勇妹

可能係好事

我都唔想番

要做義工